（GME)有鬼篇

今日睇到gme option開返自由買賣 ，睇到既現象係 食灑d人既期權金 ，個莊真係狼

同無死機 無問題

無人覺得空頭個班同long side傾好灑數咩

補充 我目標價69 425 唔好屌我呀